# Challenge

Clonar el proyecto

Navegar por consola dentro de la carpeta

Ejecutar 'npm install' posteriormente 'npm start'

## Versión de paquetes necesarios

Nodejs v6.11.0

Npm 3.10.10

Grunt v1.0.2

Bower v1.8.4